【企都企唔穩】厭食少女最瘦得29公斤 一粒朱古力救回她的命

英國一名患上厭食症的少女曾經非常抗拒食物，5年來每日只吃一片果醬多士，體重一度跌到只得29公斤，連站立也有困難，更因為身形暴瘦而受到欺凌，但最後因為一粒朱古力而決定改變自己，恢復健康飲食及正常身形。
21歲的溫德利（Annie Windley）來自德比郡，她由15歲起每餐進食前都會先計算卡路里，只會吃果醬多士。她憶述：「我曾經很抗拒吃飯，如果你將千層麵放到我面前，我可能會顫抖、罵人和焦躁不安，我不能和食物同處一室。」她續指：「有次我曾大叫並用頭撞牆，我只想離開不要見到身邊有食物。」
溫德利2012年確診患上飲食失調，她當年與父母關係很差，而校內其他少女會因為她的身形而欺負她，她雖然完成中學會考GCSE，卻因為體重驟減而影響了校內表現。她說：「我以前很活躍的，我會參加體操、曲棍球、網球、標槍和投球，我非常喜歡。但當我體重開始下降後，校內護士很擔心我，不准我參加運動隊伍，因為我已經沒有多餘體重可以再減了。」
直至有一次她非常想吃一粒朱古力，當她發現自己吃了朱古力後也不會增加體重後，對進食的恐懼慢慢減少，幾年後重新正常飲食。溫德利離開學校後獲得叔叔的幫助對抗厭食症，於2017年10月開始運動，又定時進食健康食物，「很難想像我以前會認為吃少許朱古力就會立即增加體重，但那天我就意識到進食不是可怕的事」。
現重45公斤的溫德利每早會吃兩個烤餅和一杯茶；午餐則吃牛油果豆蓉多士、水煮蛋和小番茄，或是意粉沙律或薯仔配吞拿魚；有時她會吃能量棒當零食，晚餐主要是三文魚、薯仔、蔬菜、雞燴飯或麵條。
她很後悔自己很長時間都未有求助，因而失去升學及遊歷世界的機會。她說：「我以5A及5*離開學校的，我非常聰明，但我無法升上大學，現時想重回校園是非常困難的。我現在感覺好多了，但過往的經歷影響到我的心理。我現在有男朋友及新的朋友可以幫助我，不會再像以前一樣寂寞了。」

隆胸又唔講

假波

個波咁假

我就問樓上幾個有得屌你哋屌唔屌

我就問我地答屌你係咪安排到佢嚟香港俾連登仔屌

唔得你就收皮啦

隆了胸

狗咩 乜鳩都屌

對波重左10kg

狗都唔係乜都屌, 仲賤過狗

唔係瀨尿牛丸？

條乳溝好勁

每邊再加半粒麥提莎

單走秤起嚟屌

手